突發！研究發現接近2成40歲以下男性陽痿

男性下半身想重展雄風，千萬別在網路買藥！台灣男性學醫學會警告，國人性功能障礙（
ＥＤ）有年輕化趨勢，四十歲以下年輕男性發生率五年就增三倍，逾六成ＥＤ患者，三年
內還可能併發心血管疾病；而有病患上網買藥服用三個月未見效，發現藥品成分竟是澱粉
，甚至有患者吃偽藥導致數天勃起不退，海綿體險些壞死，呼籲若有性功能問題，儘速就
醫是唯一方法。

1應該唔算陽痿
睇自拍AV好多鬼佬硬左條J都係軟淋淋，有啲仲淋到可以摺埋

入唔到隧道等於陽痿